[反波羅b馬食屎]LA Lakers 小圈子討論區 74

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

迷羅RBB

又打5小

迷羅title

樓主反FOJ

自殺五小陣

樓豬屌曬全世界

開完先醒起 即刻#2加返

Topic

今鋪我撐樓豬

doncic

又羊

我15年占迷

反羅始祖

拳王五個 off reb

當值唔識打湖

當值恐湖？

次次打湖都好廢

當值瘋狂派膠

完新秀約想入湖

仆 ft 95%

黑哨到呢

要讓偶像

當值係咪有波b恐懼症

牙馬今日全能到仆街

dsj個樣成日串柒柒咁

第一節仲俾人嗌緊trade佢

守到變傻仔
反觀火箭

b 仔差1分上廿分

垃圾 空哂3分唔入
防守無用
TRADE

上年都好似幾sharp

炒左

又燈

咪搵我地同箭豬比

佢人多球罰球就過廿分啦

唔出司機嘅？

傷左好耐,就快復出

點呀

著咗西裝 傷好似

on9死矮仔

短撚

eject埋

短狗

Fucking Bitch JJ

馬 14-9-6

duncan

佢做咗乜9

笑撚死

做咩eject 左

midget

笑死

射罰球到完場

一讚就炒 一齊屌啦屌你

頭先係做乜鳩

點解VIUTV今日播雞塊對拓都唔播湖

分一球ft 比bi 好嗎

DAJ準左好多

上場太廢悶撚親 怕撚左佢

好正常

daj都準撚過我湖啲人

FOJ又想刷分 屌 自己玩哂

相反我湖...

手法仲靚過ball b

波都控唔撚掂

廢老想刷分了

對手太弱
準備下場

廢事連續兩個禮拜播湖俾人屌掛

學友 下場點睇

輸撚緊

Kyle Kuzma has 9 rebounds on back to back nights here at Staples Center, a season high thus far with 5 minutes to play. He also has 14 points, 6 assists and has played some good defense.

雙殺大腸就梗

Lonzo 都係無得出

係得b仔無掂波

我馬好波 生日快樂

頭先Foul trouble

尾彩

領先十幾分都唔俾BI妹吓

十幾分
廢老坐低啦

死廢中又走出黎攞尾彩

廢老seal the game

ON9刷分狗

手感仔上身

廢老刷分

真係學撚左Curry d衰野 Curry都唔會咁射

尾彩仔

尾彩都攞埋 不如坐番低係班細玩下啦

對面都冇心機打 俾裁判吹成咁

射7你 block尻我呀拿

仲有五分鐘左右已經可以換佢出黎啦
KCP 又唔係打得好好

想睇到Bi 上20都咁難

topic？

正常咖

坐低 收工啦 比細仔上

唔成大器

出黎射罰球

ball 同隊友夾唔到定點
場波贏到咁 佢+-都係負皮既

Bi笑鳩ball仔

人哋都出啲後備啦屌⋯呢啲時間好心就放IG 撘豬、Beasy、Svi 果堆啦屌

zo

ball出嚟又入番去

LBJ 同ZO 咁開心

foul out

呢個陣 諗起牙牛了

出雲加打下啦

射手SVI!!!

當隊友打得唔好既時候 有佢防守無輸咁多
佢今場進攻不過不失

Topic 好球

又係咁刷foul

雲加睇落好瘦

要唔要試下一分鐘倒哂佢

一分鐘雲加

吹雞吹到悶

倒了！

B 仔咁都上唔到20 分

係咁吹雞

終於見證SVI入3分

廢老又攞彩

爺爺又破唔到處

又話乜野077 好勁？？？？

屌真係上唔到

Svi first three in season ??

NO TACOS SORRY CROWD

trade撚左佢啦好心

Doncic 平時係幾勁嘅

下個禮拜兩場刺

做乜鳩

lakers輸撚緊

果個咩當值入左幾多分? 又話好勁既

下場大腸 100%的波

無錯 trade bi係口號

咁撚多場刺 成日打咁

成個第4節就係等b 上20 但都係唔得

太陽之後，兩場馬刺一場灰熊⋯有點難打

來日方長，有信心今季會有場拎40分

sick ball呀你

可惜怕咗我湖

對騎都唔得啦 過黎香港打小學學界都勉強可以既

怕左我老

大腸排15 刺排14

咁都輸就自己摺埋啦

上次OT輸刺 仆街占 炒罰球

馬刺呢排好頹喎

有廢老打弱隊穩好多

幫馬刺重拾自信

穩輸

打湧 Bjai 最少都拎30分

呢兩場ball movement 好似有改善
沾小左死控球9掉多左跑位， 防守認真咗
bi多左係自己牛角位熱區出手， 我覺得可以再出手多D
馬今場打法我幾鍾意， 減少亂出手多駁腳
ball 防守真係好勁
希望MO可以打起以防好似今日咁

但係可唔可以成隊波練好啲罰球

我湖上到第6 ，幾多年冇試過

根本廢老認真到目前為止冇一場會輸

今日球證幫手練ft

呢期場場被人大炒

B有無可能機學到字母咁變到大隻仔

到而家我都睇唔明湖人啲戰術
Bi牛角位中距離同埋馬右手邊勾手都好準
但係成日好似冇戰術掩護佢哋去呢兩個位咁
係球員問題定係禾問題

冇

冇
其實字母瘦果陣d肌肉都好明顯

Ingram 防守端okay, 進攻d decision making 好撚差。

相反Kuzma 今場play making 幾好。

湖同曼一樣專幫人起機

睇好佢明日之星

今日b係咪守到luka仆街

馬守到當值仆街

希望馬防守可以keep到
係睇得出佢打波會好盡力做所有嘢
只係經驗尚淺

瘦果陣都大隻過b仔啦

有人分析過馬既防守，佢係用好細步既碎步橫移，好易就跟唔到對方腳步

咩可有無可能機

防守技術冇得急而且好需要經驗
我信有拼勁嘅人有總有一日成材

覺得馬仲係大過想block人，防守唔夠淡定，最好就可以好似LA12咁，佢身型黎講防守唔叻，但佢好少被fake起，用身高去扞擾對手

佢真係成日比人fake起
經驗不足就係咁
年輕人冇咁老定嘛
所以我真係好鬼佩服波仔
作為一個新人哪裏來的防守意識

廢青波

ball 嘅 court vision 係同期個堆嚟講比係好好

而且呢啲係講天份，無得練，大家唔好屌ball 仔啦

其實佢防守真係好好，
但進攻真係...只求佢練好射波

Over the last 3 games Lonzo Ball is holding defenders to 5-26 FG% (.192%) shooting. 1st Team All-Defense.

屌 勁撚到仆街

都話ball 個模板係gary payton 㗎啦 今場5 stl

反b 反ball = on9

Lakers in October: 7th in ORTG, 23rd in DRTG

Lakers in November: 24th in ORTG, 3rd in DRTG

agger! trade撚左佢就冇得反

留意到呢位巴打怨婦咁
已經難分真與假

不明來歷數據

你話係就係呀？

有三分Payton 已經屈G

但又無佢既半場陣地戰

唔想佢變成下個 markelle fultz

波仔唔好打得分 好似湧既green咁打好岩佢

波尾撚到

恨鐵不成剛

又吹奏
愈反先會愈勁

sick ball ar ching!! trade撚走ball同bi champ都拎撚到呀

漏撚左隻垃圾馬tim! trade埋佢 我湖過新生活 係廢老帶領下雄霸三年nba

Ball b Kuz 牛團聚

young core喎 冇個射得！ 垃圾 快撚d走

執好防守，球球俾晒吾皇沖入去啦

Trade trade trade

上面

法國今日Bi 硬打 Harris Barnes 個球有d老大feel
眼裹只得籃框

lm

佢肯走就有老大feel 啦 為左球隊既勝利犧牲自己

JR 換 BI deal?

做多左喇

希望bi射多啲3分

由佢一拳鎚落cp3嗰吓開始我已經當咗佢係大佬

真 好過條廢老

一心撐雙B

Lebron 話佢特登撞落當值度

"He got the charge and I seen him on that one. I made sure I charged into him on that one - I did that on purpose."

贏咗講咩都得

Dlo

又出醜？

場場都出

啲剷血真係廢咗好多 慢到仆街

籃

FYR
8-2-7

又一場垃圾表現

Dlo 今埸交d數據係呀波正常表現

牙羅閪到

防守輸20級左右

呀羅隊友防守累事

YES

暫時西岸頭兩位都係無superstar嘅球隊 呢兩隊入到playoff會點（jokic暫時未到超巨）

拜多d神唔好第一輪就撞到牙沾

屌你個閪 dlo 廢到

呢句真

第一輪洛城打比

又四點半

今晚點名 唔睇=假湖

一定見唔到你

條友占迷假湖

你訓咗教梗係見唔到

我負責擇名

睇完唔洗訓

可以瞓醒睇

無一點都唔訓

我地猁迷要睇打比

睇完跑埋步番工岩岩好

好撚癲

牙占對呢類全民皆兵一定屌打

沾犬上年先比我潮全民階兵吊打

你打少d丁都一樣得

但我地未試過playoff 打沾狗

Playoff jim ho ball

Kobe本新書好正
係誠品打咗半日書釘

想知係 圖多字少 定 字多圖少

半個月前去誠品問都仲未有

左邊圖，右邊字
有逐個對手講下有咩特性
例如lbj cp3 t-mac
佢用好多時間黎研究應該點mark
同埋講下佢同shaq pau walton d關係
睇到好懷念個個年代嘅nba

頭先係尖沙嘴見到

幾錢 想買

三百幾
不過好大本

大膽預測，聽朝起身會見到我湖險勝太陽一兩分 ig繼續拎15-18分

Agger

老占炒罰球輸一兩分就真

啲罰球再係咁真係屌死佢

佢好似知衰，
一炒罰球就會自動開tank mode補數

成隊啲罰球除咗KCP真係無乜邊個信得過 隊波真係痴撚線

最少贏60分

totally no mood to watch 4:30am ball

有冇巴打見過邊到有 想買好耐

Oh my god he's a really bad boy

報到

博客來訂
等左成個月都未番貨

530開波？

4:30

會delay幾多分鐘正式開始 仲介紹緊d球員

尖沙嘴誠品

牙波又屈==

B今日精神面貌幾好

廢老

廢中傳到鳩咁

Airball

占d傳波....

3次尻傳

打緊乜

吹大咗

做乜撚野呀

想點

D turnover 全球第一

打到學界咁

3分鐘 4個

D傳波望住黎慢慢咁傳

唔識打波咁

學界都不如

Rondo 幾時可以岀？

屌你對太陽都輸不如退撚柒休仆街

得牙波係真係打緊波

Lbj to bi

又to

打大腸都打到咁

又唔入ft

點解成日都要傳呢d long pass

To夠未

Bi 屈撚到

廢占真係吹大左

啲防守點呀

就輸20分

成日想推快 但根本為快而快
打快係成隊上一齊推
佢地就亂扔 之後to 屌

Jackson d 防守廢到

第一節被大膠炒15分==

得b仔入到波就變b仔 睇直播都聽到啲球迷噓9walton

邊條撚屌諗呢d亂拋戰術出黎

Tank隊都打到咁

有冇條順d既link

哇廢中食屎啦

有鬼都唔提.....

第一節 8 個TO 我屌你老尾

用緊呢條

兩邊on9 第一節13個to

thanks

果然係隊隊都55波

B 今日有沒機上20

Beasy

Bi 周Beasy 有冇做過愛

頂儘19分

岩岩整球3

一定有，好幾場都係B 仔做比佢

我睇緊d乜 lead 17分 唔洗掌節又追返平

隻手臂

55湖

Beasley多咗咁多波打

勁過廢老

係

My boy

My Boy

大腸d bench 廢撚到

有冇人覺得馬d 防守同box out 好左

占......

占

吹到4point play

Ball 今日守到Booker 岀唔到手

完全fake 唔起牙ball

屌 又鳩掉to

Booker 傷了

牙占連親善大使都撈埋

贏返10 分

Kuz

竟然kcp入

Ball啲防守意識真係好撚成熟

易玩到。。。

100%波
熄得機

特登換kcp入黎呢招ok喎

上半場好似寫晒劇本咁

反追32分on99

洛杉磯監獄球皇

簽拳王真係德政

太陽第一節lead緊個教練衝出黎叫暫停 第二節後半節尻到咁個教練失蹤 放水放到咁 真係亂尻黎

ball 真係一個令成隊湖人防守升一個level

可能係tank戰術

下年有咩球星完約簽得 湖人正係差個中鋒

其實mcgee 都唔差

Cousin

想留kuzma應該唔會比佢打後備 1-4號位齊哂人 正係簽得中鋒

球王airball

又airball

太陽條撚屌教練咪成日亂timeout好冇 睇到疾住疾住

B-easy好正

刷分易到

mo終於有分

Moe廢到

太易玩了

Moe勁撚到

好撚燈

新Nowitzki

又贏 睇咗3節無咩點睇了

mo 9分鐘都10分
b jai 28 15

B 仔 罰球好似差過上年

B打唔到sg因為冇3分
B 換beal可能都好

啱左一半 係大勝 bjai都係15分 好想睇佢20+

成班真湖

nba 太易玩了

又輸唔到

換llm

講得好

鳩打都贏

太易了

雲加勁撚到

又講trade B，你食屎啦

放佢打sg真係浪費哂

Btw
見到Bjai 同牙占開始有d互動
有d back door cut

咁易玩既

又贏

痴撚線
贏多場同湧一樣戰績
西岸癲到,馬刺都要尾二

但今場啲得分好平均喎

況且佢穩定地 score 到 15~20 分都算唔錯，你諗下，有 lbj 係到，得分重任唔會係 ig 到，佢係 starting 入面都係第二得分球員

即係證明左東岸不斷比西岸中出

第五

無占唔只第5啦

呢個真

😂👍🏻

應該重係全勝緊

又嬴 點搞

就黎升到西岸第一

Wagner射3分嘅手法好過平時出開嗰班

Hart +32

let go lakers

唔好咁講

聖誕夠唔夠勇打呢

又對spurs jim9上次出磁會唔會發惡

好彩有捱夜睇波
下1場要等到禮拜四

聽朝咪有

西岸第5

下場spurs back to back完應該會贏

打垃圾鷹 100% 波

打騎士

火賤

勇9

今日D戰果幾好

手上有暗槍，暗熊同水刺
打手係咪練暗熊比較好

回錯post

其實有冇手足可以講下點解mo 會跌落黎比湖pick 到？
我記得佢ncaa 打得好好架喎
初初以為佢會好快被pick 走

BI好似同Beasley 幾夾

一樣gang style

連埋Rondo同lance
Btw lance係咪傷？呢期好似無見佢出

Beasley啲時間本身係lance出

同樣牛角位舉手要波
Bjai 一第會傳比Beasy
如果係牙占要波，Bjai 應該會妹一陣先傳比牙占

Bjai =反占第一人

Bjai係扮睇唔到

係咪季後賽有望

今年簽完拳王好似陣容幾完整

真男人

bjai 真反占

@CuffsTheLegend twitter
Lakers. Magic. Pelicans..... 👀

唔知有咩意思，廢老好友發twitter.

Davis

呢條友之前已事先張揚LBJ返騎士， 去湖人，但唔知關Magic 咩事呢

可能trade Magic johnson 去pelicans 換 Davis

用廢老換magic 個中瘋+牙牛
已經夠champ

一定要留BALL

其實唔明Pelicans 點會換，Boston 今年有艾榮出唔到手，
如果唔係唔會換返俾同區la

“LeBron James, Kevin Durant and Anthony Davis in LA. It’s all part of the plan.”

薪金上限唔爆咩

戇撚鳩咩trade波

我想要Klay 多過想要KD 喎

F5 F5 F5

Bi
誓死跟隨Bi

AD＄2500
出匹配 2000萬 +既合同：B仔／BALL（600-700萬） 仆（1200萬） 心仔/KUZ 200萬 +比斯利（350萬）＋2-3首輪。
Vucevic 1275万。

Magic : B仔／BALL + Beasy
Pelicans: 心仔 / KUZ ＋仆＋選秀權
Lakers: 眉

但咁樣等如斬掉重練，最多保到 1 少，仲要可能無晒仆同心仔，
揾鬼射three

Ball hart durant lbj davis
我老母教都champ

我老母落埋場打都冠軍

交稅呢d野LA大撚把錢啦

西岸今年好似重激烈
暫時應該只係得太陽鐵定冇playoffs

mo第一場nba就勁過練左幾年既bender

見到豬同個新仔上場好似兩舊豬油糕咁

收到wind
Zubac + Moe + Magic Johnson<->牛

KD條仆街 番癗洗下底先啦 行下廢老條舊路先嘛

Trade ball?完全痴撚線

Source says Lakers could try to keep Lonzo out of the deal. “But that will have to be in a 3-team trade scenario for alternative assets.” 1 scenario involves the Orlando Magic, if they are ready to trade Nikola Vucevic to give Mo Bamba big minutes Vucevic expires this summer

Told after midnight on the East Coast that the Orlando Magic do have interest in Lonzo Ball.

希望留到波仔

訓左N世冇睇，乜RONDO都入埋湖人

Magic食撚屎

Lbj係咁撐佢 應該都唔會trade佢

3d player

繼續訓啦柒頭

瞓多陣
拎總冠軍再叫醒你

牙仆勁過佢

Welcome 眉

但宜家講緊AD級數
愛G佬真係咁玩. 下年9成9 有 KD / KLAY / KAWHI 是但一個

再講. 咁耐以黎拎冠球隊. 有幾何4個YOUNG CORE 正選
希望留到一件 波仔啦

真
強到好似Kobe咁嘅新仔都要有返個Oneal幫

無 oneal 都要有 gasol 嘅內線，同 ariza 嘅 3D

但波仔去第二隊進步應該快過留係湖

Warriors頭幾年都係自己養新仔喎

最想留心仔

全部都係喇老實講

應該除咗心馬

AD換心仔就deal

人地識養 我湖唔識

如果論
當初無要RR9 續左牛
可能直用牛 +B +KCP +PICK 都可以單換

我諗都係吹水多
呢期打得咁好 唔會隨便拆散隊波
呢一季都應該唔會有大變動住

吹到似層層

當日pg 同 kawhi

重點係ad都未嗌走又點會trade走佢
起碼要學pg同kawhi講明唔續約反晒面先至會trade

三方交易唔似吹，可能真係有相關報價，但成事可能性仲有價講

最後湖班新仔去哂pelican聚舊

12月15 就知堅定流

諗起Jc 上年正式轉會前
又係好多rumours
搞到Jc 冇哂心機打

BI.....

呢D 級數去邊搵? 先25歲

今日Anthony Davis
36 pts (14-19 FG) (6-6 FT)
19 rebs
8 asts
2 stls
2 blks
37 minutes

換到，下年黎多件，應該拎到1冠掛

果陣唔係一冠咁簡單
係皇朝

關撚事咩

BASICALLY AD COME
WE ARE THROUGH TO THE CONFERENCE FINAL

又話今年唔急 , 下年先係重點既

廢老講嘢你都信

bonga又幾有leadership

AD 湯臣 LBJ BALL
淨係諗都射左

Lbj既球隊至少要有三星是常識吧

唔trade多粒星，點吸引KD Kawhi下年黎呀 咁坐定粒六無多粒星人地一定會黎咁

Kawhi唔撚黎啦 東岸咁舒服

係咪趁 Boston 郁唔到，同一隊唔可以有兩個玫瑰條款的球員的情況下，trade 唔到，如果唔係，應該Boston 籌碼多D而且換去東岸唔會做成直接競爭。

用乜換？

下年裸簽, AD 仲係2500打多年半，仲有錢簽多件

你指點換AD，要出三少＋KCP＋2首輪。

希望可以俾多d機會b-easy

換到ad all in都制。不過下年fa 未必出到一份頂薪30%，35%(Kd)就無了

姐係今年都急囉 , 咁之前講經咩

LBJ 唔知打到幾多年，當佢打多2 年到 AD接班其實好理想

俾多機會佢increase trade value

聽下算

又吹返淡風

簽返我羊算了

想留B仔

如果留B仔佢下年會唔會要打backup
應該會屌晒鬼

留b 仲駛唔駛簽kd 簽KT仲好啦
反正lbj hold波

B 走硬

我都覺
我覺得四個入面企得最硬嗰個真係ball

以magic咁識波無理由睇唔出ball 防守端重要性

唔覺kd 下年會黎 佢一向唔中意james

ball b kcp 心仔 換ad deal ?

source?

反而覺得馬

馬有jeanie加持

非讀心神探
真心覺得kd唔會黎，本身都champ 過。
ad反而有機會。

咁換法 成條外線冇守冇射 kcp一年約唔trade得

走既機會
BI > ball > 心 > 馬

ball 換馬 deal

同埋有ad
可以唔要kuzma留心仔

主要係人地都識野會要Ball

KUZMA潛力股唔會唔要
反而IG應該要換

無錯

之前馬刺唔要ball喎

俾佢痴

佢地有Murray 嘛 養緊Murray 仲養波咩

Ball過去當Penny咁用，同埋賣波衫

無左頭號得分手，要個拎唔到分嘅牙波咩

不過近3場
Bi 占咁 一人爆一段
最尾Lbj close game 都幾好J

雖然對垃圾隊

同埋魔術出Vuc換到Ball喎，話晒榜眼，係pelicans蝕左D啫

嗰陣時仲係年頭冇板睇
你而家拎出去trade應該情況會唔同曬
波仔 今年其實進步咗好多
不過係運球同防守上而唔係進攻
我覺得佢應該好快入到防守2隊

湖兩隻c打得咁好 駛唔駛要vuc

ad嚟就真係拎硬冠
Totally no mood to 睇finals

不過呢個時代既pg無進攻 會扣好多分

睇番呢幾場隻馬都占開始有啲開竅
值得睇耐D
幾時到bi開竅
心只能說同時養4個新人太貪心

魔術出Vuc俾pelicans, 湖要AD喎

自膠

其實我最想係上年個陣再加ad
再簽幾個打波激情D嘅老將
呢班靚仔總係爭啲好激情嘅表現
bi絕殺都唔嗌一下

Pelicans 變左 假期，扑，B仔，牛，Vuc , B仔無限放火權

仲有控波權

kuz潛力股
其實冇乜得潛
進攻其實已經好ok
最多防守練好啲
同埋自己要醒啲唔好搞咁多持球進攻

唔夠激情？
我B左一推Harden右一拳波叔
猶如呂布一樣英勇

Ball b ad 是撚旦

我想
波 Bi 牛 ad 馬
後備wade / rose( 純個人喜好)

想下啦你

波 羅 b 馬 AD

9打都playoff 16-0

有ad 洗要馬咩

Mirotic 係AD身邊都打到風山水起

馬唔佔球權
低位牛或AD做波佢包可以做好多野
最緊要佢肯跑仲唔慢

而家個陣冇人係低位做波
3分又唔穩定
陣地如果遇到防守硬補位快球隊都難打

諗起glo 季前吹到
贏湧唔係要搶攻
係要做好防守

而家進攻咪跌到十幾，防守上左前四定五

Lm 睇boxing day Bi 打7湧
之後glo 當眾幫Bi 含到雪雪聲。

到時仲著湖人波衫先講喇

大家唔好忘記少左郎度影響好大

rondo幾時出得？

呢十場好似防守第三

咪FF AD啦

假設你係nop你會唔會換比同岸

其實睇完Twitter google都唔睇唔到有呢個傳言🤔🤔

星期四先有波打

唔FF AD又係傾番權F了

真 FF吓dlo下年返湖好過

賣波反愛滋

Twitter 係LBJ個老死發左個
Lakers Magic Pelicans .
然後d人估有交易，
呢條友之前已預先張揚LBJ返騎士，去湖人
當然唔伐表有trade, 但可能有d風吹左俾佢聽囉

Ball真係要搞搞d突破得分能力，原來而家佢成個NBA 打guard既排尾4，差唔多全部正選Guard都排係佢前面，細球進攻咁勁，點解大球可以咁架

因為真係3波>牙波

三波防守仲廢過牙羅
但其他野成熟到顛

又反羅

真
三波唔知防守係真垃圾定而家打high school hea玩
同體毛啲眼神防守有得揮

Say no more, good offense gives you points and good defense wins you games

上到大學，搵d專業d嘅教練屌下佢執下佢d防守

梗係，ad 係內線自己嚟，mirotic 可以專心做 stretch 4/5，佢本身啲三分都幾好

搵羅狗比=.=

咪撚狗狗聲好喎

牙羅三分吊打ball family

吊幼星
牙羅又尾機

Yes

慣咗 成日都屈機

對面隻sexton比牙羅撚到咩咁

等睇完場都係十分

牙羅完全係進攻之神

12

下年 決賽要對牙羅

Atkinson條撚樣轉死性 出成9分鐘

我愛羅

JC

牙羅完場12分

Jc>>>>>>>>>>>>羅

我地湖人唔賣垃圾

唔明點解你地成日提住少煮
但冇人會提阿牛

呀牛成左材唔洗提

13分鐘17分4板
勁到癲

牙牛勁到癲

打得差冇人提
打好少少就勁到癲

咁少煮咪又係咁
有幾可打得好呀

少煮令仔

阿牛個樣似我

牛羅=湖人best young cores

仲有JC
三傻

Dlo打一場好波要留幾場力？

兩場左右

又改名

除左呀羅籃網仲有邊個識打波

俾2個7射1中累

Nance勁到

羅仔勁到

羅射到著哂火就放佢落bench

仲要打緊run

好彩佢簽到大約

Atkinson

換羅條𡃁仔有d料，1分鐘4分

Lance勁

換走牙羅即刻俾人打run

湖人出品

即刻換羅仔出黎打救

俾Nance JC打run

牛羅輕鬆20+
波b打撚到仆街都無場20

難以置信竟然仲有人迷羅

睇返上面個trade 魔術好著數啵 佢地都唔想留Vuc 仲要得一年約
點都唔值ball+心+pick
屌 之前開季前 我都話Vuc好野黎 岩湖人 果時trade value應該唔高
因為魔術想養新仔

湖人best young cores

輸波數據有咩意義

牙羅夾占士嘅話，而家仲不敗緊啦-.-

牙羅miss撚完未

隊友太重 carry不到

又miss

牛

其實我湖選人都幾準

係湖人唔識練

豬隊友輸幾多second chance

career high

屌那星咁撚樣都唔入

牛會唔會50分

Dlo good assist

我諗唔明 得ig+vuc 點解鵝會trade ad

有ice in my vein_波牙即刻死

cls
牙牛career high
牙羅30分
JC double double
Nance都打得唔差

G持

搵dlo開波 dlo射入撚咗啦 on9atkinson

真係on撚9

簽返少煮已經champ到
AD KD隨緣喇

條友真係唔撚識波架喎

真係換 都唔洗拉埋魔術啦 除非nop想要vuc啦
kcp+bi+hart+kuz+michael beasley +pick
nop想要vuc 而魔術又企硬要ball 就用ball+michael beasley +豬霸
再用vuc+bi+hart+pick 睇下留唔留得返kuz

Jokic依下痴線

球證黑到......

雞塊不嬲都有哨幫
發覺而家銀仔好中意玩黑哨幫d 小球隊

唯一解釋
唔搵dlo開可能連波都開唔到

波叔今場射術仲癲過牙波

2分

反羅其實仲有好多論點
反牛一定係智障

上季大把人反牛🤷🏻‍♂️

牛37分

不過反羅都係智彈

系

真到癲。。。

之前唔知邊場就係carroll inbound交失輸波

今季唔止一次開唔到波

6犯畢業

牛>AD

真

有牛還需要ad嗎？

狼冇撚咗JB好似仲順咗
贏好多波好似
仲贏埋柒箭

7箭再咁輸會唔會連PLAYOFF都入唔到

有價好賣，豬巴單換

屌你個閪 牙羅贏到未

贏盡笑聲

屌你

見咁多人吹奏dlo
睇睇box score
射31球攞30分

想知迷羅既究竟有幾多個分身ac

邊有人吹奏dlo

學友自導自演

留意到你留咗幾個comment都冇人理

迷羅不願面對
講真比牙波射31球都唔止30分啦
都唔知有乜好吹奏

吊那星
睇返highlight原來係diwxxxxxxx隻傻西比人game winning dunk

邊個傻閪似你羅牛都反曬

有邊次唔係輸佢呀

SonHyeJoo = 學友 = 爽 =_BoA =Nick_Young❤️

條廢閪真係廢
睇數據ok但睇full game 係累事個ja

=(笑）=二哥

❤️

=你

_BoA = Old g

259

=甲甲

=得啖笑走數狗

@湧狗ny❤

Kobe

kobe諗住復出?

BI要學下打無球先得

毒撚最忌有自信
Btw 是撚旦啦，都就走。

走先有得發圍

我10年湧，20年迷高比

trade左佢慢慢學

咪咁

我睇唔到！

推下POST先

apink

中左權f CD

仲係唔知who

屈撚到

牛係邊個

牛都唔識

死番成人台啦

點解湖人唔搵kobe做教練 進攻/防守都好丫，再次拎champion

占係邊個

Julius Randle

有冇諗過係Kobe 唔肯

可能未到時機

再者Kobe 很教 應該冇乜人頂到

早過教練到球場係基本

湖都唔會搵佢啦
一陣教得衰都唔知炒唔炒好

有rondo 教得啦

3點

一齊練完波睇LA嘅日出

條廢老沾仲唔屌晒鬼

賤種刺個勢咁頹
希望我湖爭氣d贏晒2場

16-9

73

上面咪燈啦

學友收皮啦

road to 73-9

今日個場我已經分唔到係剌廢定雀 回春

刺最近一輸就輸30分

但波波嘅刺
係常規賽係冇參考價值
佢出啲人個個都得廿分鐘多啲

或者諗諗下都係tank算

一定係波波唔俾輸得少

呢個時間好岩少煮
少煮淨係凌晨2點練波，練2個鐘
其餘時間就打機、偷拍。

練2個鐘都成日30+
我地d young cores練波練左去邊

堅定流

KUZ 係咪想死

好似堅

講佢呀媽死罪喎

Trade得

收啦

中立非反羅

係人都知你反羅

Just like you

堅 所以而家要係咁擦鞋補鑊

30射30分低效到

打7狗刺

Trevor Ariza will be made available for trade as soon as possible. He is allowed to be traded December 15th.

回家

又學拳王玩hea打回家劇本咁老土

要佢冇乜用。。。

我印象中當年係ariza agent 唔接受湖人offer
咁湖人之後就用同樣價錢簽咗artest
(可能記錯）

yes

我印象係 ariza為錢而走，本身ariza都想要更多，唔關agent 事
ariza 好似要養屋企人果d

當年即戰力嚟計 artest稱先少少

防守好有三分
不過trade就咪搞等waive執雞

Rajon Rondo is close to returning after participating in ‘pretty much all of practice’

咁快好番

咁岩打Celtics，阿提子真係正好多
但之後賭撚班新仔出頭，有Ariza尼d活力對返位，又後生
真係可惜
之後都證明左Ariza岩打3d多過主攻手

帶埋sasa 回家吧

Artest 我偶像

有咩換到ariza

豬霸，唯一一個young core 係未露底
Ball b 露哂底咁廢

lbj

lbj當馬仔係仔點會捨得

做牙占兄弟
一定有大約收
老閪都奶牙占袋底

俾埋個kcp又點話，太陽賺到笑啦

要要搞住ball了

Durant blames media for stars not joining LeBron:”It’s toxic”

When the Los Angeles Lakers scored LeBron James in free agency, they were prepared to kick off a new era of “Showtime” basketball after missing the playoffs for five straight years - the longest drought in franchise history.

The hope was to land a second star to immediately contend with the Golden State Warriors. However, they failed to do so, opting to spend their remaining cap space on one-year deals for aging veterans. Golden State Warriors forward Kevin Durant suggests the media hype behind James has become a deterrent and could make it difficult for the Lakers to find the four-time MVP a sidekick.

“So much hype comes from being around LeBron from other people,” Durant said, according to Bleacher Report’s Ric Bucher. “He has so many fanboys in the media. Even the beat writers just fawn over him. I’m like, we’re playing basketball here, and it’s not even about basketball at certain points. So I get why anyone wouldn’t want to be in that environment because it’s toxic. Especially when the attention is bulls—t attention, fluff.

“It’s not LeBron’s fault at all; it’s just the fact you have so many groupies in the media that love to hang on every word. Just get out of the way and let us play basketball.”

James spent the majority of the past eight seasons playing alongside All-Star caliber talent in Dwyane Wade, Chris Bosh, Kyrie Irving, and Kevin Love - all of whom were forced to adjust their play style. Specifically Love and Bosh, who went from top options to mostly spot-up shooters to fit James’ game.

“Kevin Love, he had to totally change his game to fit, to be a shooter,” Durant said. “Which, I think, he deserves way more credit for switching his game. Bosh, same way. LeBron is a player that needs to play with guys that already know how they play the game and shooters. Like, young players that are still developing, it’s always going to be hard because he demands the ball so much, he demands control of the offense and he creates for everybody.”

James is taking on a heavy load for the Lakers’ offense, with his usage percentage currently at 30.8. He also leads the team in minutes (34.6) and is the only Lakers player averaging over 20 points per game (27.8).

The Lakers (14-9) have recovered from their poor start, winning 12 of their last 16 games.

好酸，係咪嬲衛冕冠軍都無人報你地新聞

Westbrook pg等被dlo打爆

westbrook打撚爆dlo

睇咁幾分鐘就知dlo今場會好垃圾

The Lakers have been patient with their young core and it’s worked out for them so far, but there are rumors that they’re looking to pair James with five-time All-Star John Wall and Lonzo Ball could be a casualty of that trade.

我係john wall fan都覺得on9

完場7分左右

睇黎AD真係會黎Lakers 喎

Wall份毒約下年開始40M
要佢果隊真係on9

Trade ad 都仲可信
Wall 唔會啦

點trade法先？

睇記者話用KCP, ball 同Ingram

牙波stay please

羅仔出完醜未

換AD 黎無射手 只會變單打隊

俾人雪了

而家個陣都無射手

準備好比馬刺四殺未

吓
起碼贏20分

留ball 呀

我覺得BALL點都會留

似係第一節就比Aldridge強姦 輸20分

用lbj 1換1咪算

好

G 持

一雪就炒對面十幾分

今場得佢打得柒

冇lbj ad 都唔黎啦

唉 羅仔嗰種廢

AD哩d唔識射三分既垃圾佢肯黎我猢都未必要
唔洗咁認真

冇LBJ 過到湖咪又係好似係pelicans咁打生打死都唔知入唔入到PO

TO King

6+1+5

啊牛

嘩屌
Glo 講既野，信一成好

勁...廢

假架

牙牛>>>ad
俾返牙牛我地就得

呀占單換

雪羅狗即炒雷霆

羅果種廢

反羅收皮

牙羅今場出嚟搞笑

羅仔轉行做小丑有無得諗

牙牛勁撚過ad😂

回家吧

希望呀羅打爆女人

牛勁到

牙羅今場好廢

Pg咁勁

爛網唔係咁柒呀比人cup

女人勁到

咁都贏唔到

全部young core 一係賣走 一係唔續 垃圾glo

trade到ad就梗係trade啦有咩問題

無睇一陣羅又刷返上17分

咪又係輸

俾人反cup

睇呀羅curry上身
射爆對面

關鍵時間收牙羅輸鳩硬

輸撚硬啦，又收牙羅

衰過咁多次都係要收佢

渣ga dlo咁都口入

白痴羅仲有咁多時間出手

唔轉都已經係

係到喎
仲連炒兩球三分
那來的自信

俾著任何一個人有佢咁靚仔咁好波都可以咁有自信

玩野俾機會人絕殺

大細鐘差3秒 贏緊1分 點解要剩10秒嗰陣出手呢 定係網隊決定要tank

換到呢個級數嘅3巨頭邊會有理由唔trade

有ice in my vein睇我一個月唔掂權f

想學呀波3分殺死金塊
結果

迷羅狗又收皮 成世無贏過

羅狗慢到甩唔到人現位接波

牛勁撚到

根本atkinson條廢物唔識set play
場上4個都走唔到空位接波

連續炒兩球三分
柒到

OKC好驚我地dlo咩
贏波都咁興奮

唔收佢咪衰能到貼地囉 雪佢個陣明明炒緊對面

次次邊線開波都fail

驚dlo唔上場

題外話，有冇人掛住Sacre？

仲有Ryan Kelly

兩大王者

擺爛神器

關鬼事 pg第4節無啦啦hot hand
dlo又唔係主要守佢
佢係臨尾俾8秒人地攻on99啫

牛根本係湖人比walton 打壓

原來西岸零零丁丁得一隊唔過10W

可愛喺東岸真係超班 下年都唔知搶佢定AD好

唔係講明 not a lakers fan 咩?

今次要覆卓呀

屌你個閪 牙羅又輸

女人太勁

其他隊隊都接近5成

點解個場好似好大煙咁

屌你老母 炒哂2FT

馬已經好多次撞開隊友搶防守板

炒撚哂 食屎

Mcgee

Boy

又要五五開

獨撚係咁

B仔Nice D

唔要AD了

我地隊波仲勁

Trade 到ad 但你賣走晒d潛力， 你成隊薪金都養唔到三個巨頭， 一定要有優質新秀約

要ad不如要返牙牛

B仔GG

B

B仔

BJAI勁撚到

仆街攝腳

屌你老味 收山腳

屌你 攝腳狗

狗刺真係🐶泥

死刺狗啲攝腳dna

POPO望住B仔既眼神 : 點解當初我唔要你

刺狗正仆街黎

邊個傷左？b仔？
請問大家有冇link?
我開Reddit 但睇唔到d link :((

打得咁慢,合晒馬刺意思

bjai 傷咗

攝腳dna

ball

波

Ball

Oh oh oh

BALL

唔小心射撚到成地精

咩事

ball仔

波呢球dunk

原來ball咁撚快

高潮了呢球

幫B 報牛

波仔 = 無上限

真非賣品

Thanks 師兄
B jai嚴唔嚴重

以為牙ball 會layup 點知dunk

叫權F奶返佢

快過呀羅

射到罰球 自己行返更衣室應該唔嚴重

我仲以為條友Gasol黎
又俾人poster

Kobe斷Achilles都做到呢啲架

應該有望第2節出返, 之後爆發

我都快過牙羅

ball發覺自己lay up極都唔入 / 比人block, 所以dunk左佢算

X2

單腳落地

Kobe 邊有自己行去 locker room

seriously?

廢老又走步

馬撚開始打芧波

刺又打9人

打人定打波牙dllm

牙波long pass勁過lbj幾條街

刺茅到呢

Status note: Brandon Ingram (ankle) headed to locker room Wednesday.

FOJ 乖乖地打3號位 跑下快攻咪幾好
我BALL 傳波99

我波勁到

Hart 勁到

心仔飲嗰支紫色水咩黎

利賓納

off foul

下 , offensive foul ?????

Offensive foul=.=

咁係開肘既

Hart幫ig報仇打9返刺

呢啲波都要睇返慢鏡
平時我地俾人打到仆街都唔吹 屌你老母

仆街又黑 3犯

痴線..黑撚到...連吹3球..

屌你 又吹死湖人

屌你咩隻雞

黑走你2+1 又體毛foul 狗刺真係

又黑哨

屌 又比人迫害

一樣守唔到ddr同Gay

球證好撚野

Foul你老母咩 食屎啦球證

?????

痴撚線呢球吹乜

好撚黑呀 ....

黑撚到，針住我地心仔

呢下係吹咩

我地又得到球證青睞

廢老自轉360？

FOJ

快攻之虎

吾皇360dunk?

占 卜

波真係好屈機

廢老射咗佢算喇

馬刺不得好死

trade波即反愛G佬

置頂唔該

ball 勁撚到

屌一陣又話扭親抖兩個禮拜

燈

叫spur 嘅都係垃圾狗

陰濕到

燈到

爛屎係鳩咁甩

@post霸學友 迷羅呢

B jai X ray negative

太好了

打開mma

BALL終於入

BBB

Ball 6assist

btw 拳王守板守得好好

同獌狗一樣